城大都幾撚仆街 搞鳩自己學生勁過Chok Ranking

屌啦郭位同佢下面班人真係好仆街，今日又爆咗單city學生翻唱找郭位俾人罰，呢排到底有幾多shitty嘅醜聞出左黎

一直以嚟shitty係明面暗面都喺度打壓緊學生，不停搞鳩SU同校媒，今次已經唔係第一次有呢啲嘢。校媒爆咗咁多單shitty仆街嘢，宜家借呢單嘢暗啞底清算校媒同學生會。今日見到poly打壓學生會唔幫佢地收會費單新聞，poly威脅su如果唔腰斬理大圍城放映會，就會停收學生會費、收回場地及處分，間間大學都開始學shitty咁做鳩學生。

之前有校媒報過shitty針對城大中菜廳嗰個城名集團，武漢肺炎封校嗰陣仲迫人地營業，最後term鳩咗城名搞到佢哋血本無歸。城大高層咁撚小氣，慌唔係唔gur校媒報咗柒事先秋後清算人，爆肺炎嗰陣歐洲封城成班exchange嘅走唔到，揾學校幫手又hea鳩佢哋。之後打壓得仲勁，又屈學生會啲人喺學校飲醉酒報警。對上一次shitty推校歌法嗰陣單嘢見左報，shitty即刻send email俾全校同出面啲媒體數鳩校媒散播不實謠言。

新聞話個涉事同學係5月收信，點解單野宜家先爆出嚟？擺明就係方仗郭位威脅個學生爆出去話會追究，一直收收埋埋件事驚比公眾知呢間大學有幾小氣同小學雞，自己死要面怕比人知。今年開始shitty仲唔幫學生會收會費，郭位條撚樣唔搞鳩學生唔心息咁。

上年呢個時候咁啱係城大圍城，狗射埋tg入嚟嗰陣郭位去撚左邊？請左假啦屌你老尾。日撚日淨係識深潛做公關show，有手足入去打爛佢office支假鳩之後就出信話屌鳩話校媒唔幫手制止。QS高有撚用咩，打壓學生就有你份，仲日日打飛機話自己係國際學府，有無諗過宜家係邊個有損校譽？

難為當初大家都喺岀面捱生捱死咁，依家岀面開始收皮之後就開始瘋狂清算。

城大生翻唱二創歌《找郭位》被處分 消息指投訴人為城大高層
城大：如有人違規洩密可追究

／／去年反送中運動期間，有網民二次創作李克勤歌曲《開學禮》，改寫成諷刺城大及校長郭位的《找郭位》。《立場新聞》獲悉，一名城大學生因翻唱、發布《找郭位》MV 而遭投訴，被城大紀律委員會裁定恐嚇或欺凌、迫害他人及傷害校譽，需罰寫道歉信予郭位及校方，並禁足校園一段時間。消息指，作出投訴的是城大校董會秘書、大學數據研究處總監唐寧（Kevin Downing）。

《立場》已向城大查詢，正等待回覆。據悉，被罰的城大學生去年 11 月在個人 YouTube 頻道上發布《找郭位》 MV，資料顯示改詞者為連登討論區用戶，該學生則有翻唱、發布 MV。去年 11 月反送中運動期間，警方曾向城大一帶施放催淚彈，二創歌詞諷刺校長郭位在關鍵時刻未現身，因此要「找郭位」；歌詞又批評城大是「為ranking的學店」，指郭「賣港附庸」，「考入去都嘥學費」。／／

Source: 立場

應該召集其他大學特別學生會嘅人一齊接龍唱
睇下shiity 點清算

垃圾郭位

支持

shitty: 強烈譴責！

同學各位

食屎啦郭位

找郭位

g持

吾城世界第一

好重口味

真係仆街黎

hall俾人射完tg後 shitty仲要主動篤灰報狗話hall有易燃物品 shitty都幾想啲學生死

send 個post 比啲su 做！！！

@ive燈神

台灣制裁佢未